P 牌想換正式牌一問

11月甩P 但牌照事務處電話無人聽 想請問有咩方法可以換到正式駕駛執照？ 係咪剩係得郵寄呢個方法？

謝謝

郵寄/入箱
其實如果你11月入箱，而家一定有牌，點都好過你拖兩個月

我以為你講連登P牌

上網搞

可以上網約時間去櫃位辦手續

可以到現場入箱

都係一樣手續

dllm

我見上網得正式牌續牌 無P 轉正式

一樣。同問。p轉正點搞

做緊運吉處，比個車牌黎我幫你取消佢

約續領 然後去到櫃位交TD557 利申上個禮拜啱啱甩P去咗櫃位換正式執照

做俾你係人情 唔做係道理
俾人踢返出嚟唔好喊就得

我前排整都得喎

四個場，某一個係比較低成功率嘅

十一月咁早問

網上印557填好，$900支票，地址證明，身分證副本，入白信封，寫地址(最好寫埋p轉正式)。我1月4號交門口個箱11號寄掛號比我。

想問下.
本身有2號牌. 下次續期係2025年.
咁啱啱考到3號, 甩P. 咁 我係要交10年既牌費, 定係交去到2025年既牌費?

抱歉，以上只係我既經驗，你既問題留比其他巴絲答。

你加領落本身正牌，唔使俾錢。

11/2020 ....

幼稚園咁細個上連登

本身幾號完p?

12月頭完p，本身想等運輸處開番，但嗰時等到15號又再延遲，所以等到一月先再有時間上去交表。

網上預約 去現場搞
預約正式牌照個個